一起森巴舞 撥走不滿 發洩 發洩你苦悶

ok

一起森巴舞 彈開不滿 讓痛快與困惱交換 woo

。

...

Ok

跳舞沒

肯應我tg未

123 go

Live沒

情人尋新歡 你有你苦悶
為何仍癡心 學我繼續耍玩

Ching好hyper

爽

-..-

Hi

開心就好

金句

What

Show至威

一起生花榴 冚家都有

來忘懷失戀 道別是那心酸
來狂情 狂歌 起舞吧
快與我跳這個森巴舞吧 從前情人不管

一起森巴舞 撥走不滿 發洩 發洩你苦悶
一起森巴舞 彈開不滿 讓痛快與困惱交換 woo

懷疑你copy and paste

情人如啤酒罐 掉下了要再去呼喚
情人尋新歡去 你也要去反叛

情場人打轉 別為舊愛兜圈
來狂情 狂歌 起舞吧
快與我跳這個森巴舞吧 忘懷從前不歡

一起森巴舞 撥走不滿 發洩 發洩你苦悶
一起森巴舞 彈開不滿 讓痛快與困惱交換

幾時會跳埋？

跳ing

係

c dog

好想睇

123

一齊

勁

睇你跳就好了

一起生番舞，條女豐滿，發洩發洩性苦悶

估到你了

好耐冇見

yeah come on baby

今日聽咗沒

眼睛有福了

好搞笑

kawaii

我清哂啲野

搞咩

又邊到偷返嚟

心情沈重

講得？

谷m

bye

挽留

休息下 唔好死
今晚早啲瞓啦

開心

屌佢老母好大壓力

@鐘狗

忙緊

咩事

忙

自己交學費，返緊3份pt

屌牙3份
Btw最後讀咩

唔知

太空

女？

我對佢100%信任

咩科

tg me

green